(龍珠)請問龜仙人究竟有幾多個徒弟？

以我所知只有五個徒弟
1。孫悟飯
2。牛魔王
3。孫悟空
4。無限
5。阿樂

請問以正傳記，係咪只得呢五位徒弟？

蘭芝

芝芝

床上徒弟